官恩娜闊別樂壇近兩年 錄歌隨時復出

不少女藝人嫁人生B後就專心相夫教子，例如謝安琪、陳慧琳及周汶錡官恩娜等等。官恩娜（Ella）也是其中之一，自 2014 年與中法混血醫生 Juan 結婚，翌年 10 月誕下混血囝囝 Gabriel 之後，就一直休息享受家庭樂，不時上載一家三口的照片，生活非常美滿溫馨。今天是 Ella 的 39 歲生日，囝囝也都 21 個月大了；最近她在 facebook 上載了在錄音室的相片，相信距離復出樂壇的日子不遠了！

官恩娜39歲

38啫

戲中有戲

老女人

估唔到觀音娜 含撚嘴都就四十

算鳩數啦 復出 貼埋心水湊仔好過

就40

唔係話依家好肥咩

藍絲臭西